{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028782",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "꿈의대화 톡톡"
    },
    "text": "平昌イチゴラテは人気のメニューで、新鮮な平昌イチゴを使って味を高めました。 平昌ゴマクリームラテは香ばしい味で、シソが軽くたっぷり入ったクリームラテです。 様々なデザートの中でも、特に平昌松パベチョコレートは斬新な組み合わせで有名です。 よもぎクランブルは伝統的な韓国の味で、よもぎと穀物を添えたデザートです。 また、人切美姚嚢時には中がお寺で笑うかわいい形で、楽しく楽しめます。 平昌ではシソクリームクロップルも多く販売されており、甘くて香ばしいクリームと一緒にやさしい食感を感じることができます。 また、黒妊娠中のマドレーヌは豊富な味と香りが一品で、平昌の特産物を活用した美味しいデザートを楽しめます。 これらのおいしいデザートは、平昌郡の会話面の会話小学校の向かいで会うことができます。 平昌松パベチョコレートは6,000ウォン、平昌イチゴラテは5,000ウォンです。 平昌に来る道なら美味しいデザートを楽しみたいならぜひ立ち寄ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "平昌イチゴラテは何を使って味を高めましたか？",
            "answer": "平昌イチゴを使って味を高めました。"
        },
        {
            "question": "平昌ゴマクリームラテはどのような味ですか？",
            "answer": "香ばしい味で、シソが軽くたっぷり入ったクリームラテです。"
        },
        {
            "question": "平昌松パベチョコレートはどのような組み合わせで有名ですか？",
            "answer": "斬新な組み合わせで有名です。"
        },
        {
            "question": "よもぎクランブルはどのような味ですか？",
            "answer": "伝統的な韓国の味で、よもぎと穀物を添えたデザートです。"
        },
        {
            "question": "人切美姚嚢時にはどのような形で楽しめますか？",
            "answer": "中がお寺で笑うかわいい形で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "平昌ではどのようなデザートが多く販売されていますか？",
            "answer": "平昌ではシソクリームクロップルや黒妊娠中のマドレーヌなどが多く販売されています。"
        },
        {
            "question": "平昌松パベチョコレートはいくらですか？",
            "answer": "平昌松パベチョコレートは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "平昌イチゴラテはいくらですか？",
            "answer": "平昌イチゴラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "平昌の美味しいデザートを楽しみたいならどこに立ち寄ればいいですか？",
            "answer": "平昌郡の会話面の会話小学校の向かいで立ち寄ることができます。"
        },
        {
            "question": "平昌の特産物を活用した美味しいデザートを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、平昌の特産物を活用した美味しいデザートを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 358
    }
}